［有片］on9差佬手樽當催淚彈咁扔

晨早流流睇到真係笑到仆街以為拍緊笑片

係彈來不過未開個扣
好似

樽既話爆左啦

邊個搞佢後面

仲扮到無事咁，叫人「行開行開」
如果嗰粒俾示威者執到就...